睇怕呢件應該係最強示威T-shirt

著到咁黑警都追打就...

死圖！

悶唔悶呀

之前雨革整左個1:1 雜種撐傘紙板

咁點?

最有用係CY個樣整落個女人身度